醬公已經成功退守台灣，準備反攻連登清算波台狗/cc台叛徒未？

比智障搞臭個名
唉 蔣介石真係晚節不保

弱智到咁冇野好講了
自己係香港柒搞到要上台灣班馬
條友個腦係唔係裝屎

呢張手機影電腦簡直世界級

條友係咪唔識print screen

某車狗出名到台灣

唔好咁大聲

下面自爆埋1分
班台狗會唔會笑死佢

Yes

再嘈我叫佢bin到你番狗竇

條友走左仲繼續製造笑話🤣🤣

娛樂大眾！

蔣公有冇諗過做個智力測試

法國樓豬好落力追番蔣狗

被牙醬影左上鏡

Yes 樓上成班熱狗

佢又話知道tg有鬼唔講咁多

唔知
頭先時事台見到有人post

悶
呢幾日趕deadline 冇嘢做
上連登又冇嘢好做
開post又諗唔到開乜
咪狙擊下佢

弱智影電腦

Gap仔又hey 0